北京王府井大街，空無一人，新設地攤沒生意

片：

邊個話冇人？係咪危害國家安全？

推下先喇

冇計啦 d人去曬醫院

仲可以開人大會議，真係搵命搏

咪造謠，明明就只係屋企休息

棋王刁种擺空城計又話你知咩

2020年仲可以拍得咁撚朦

中國人可以食草一年

即係北京已經無外來遊客

說好的一日賺4000再買二手車呢?

你望唔到
好多人喎

有人=李克強英明
冇人=習大大英明

總之是旦一個英明，贏哂

去醫院走廊擺

停屍間冇晒位, 死人擺地下走廊
另類地灘經濟

要翻牆up呢d片上網最快係低清

咩叫王井府，都未去過呢地方